有冇人完全唔知今年做乜鳩

一月開始爆肺炎
嗰排差唔多一個禮拜出一次街
爆完第一二波五月有排零確診啦
心諗終於可以出下街散下心
dllm 點知個幾月之後又爆第三波
戲院閂酒巴閂學校閂運動場又閂
乜柒都冇得玩唯有返屋企摺埋做廢青
咁撚樣2020 就過咗十個月
到今日又有勁多單冇源頭個案
準備又爆第四波啦
真係唔知幾時完好撚抑鬱呀屌
好想快啲skip 咗個肺炎唔戴口罩周街走呀

幾多確診 有冇源頭 係港共自己噏

邊得嚟咁多入院兩日就出院

溝幾條女帶返屋企日日同你happy吓咪幾好

想繼續戴口罩

我明呀
佢一日繼續鳩噏我地一日都冇得除口罩
係呀我地知道封關就搞掂疫情
亦都知道佢啲濕鳩政策拜明害緊香港人
搞到我地乜柒都冇得玩
返學又online teaching 識唔到friend
混混沌沌咁過日晨又無能為力真係撚頹

有就唔洗係度放負啦

點解
乜你唔掛住以前唔洗戴口罩
可以呼吸新鮮空氣周街跑嘅日子咩

屌你老母中國
唔係佢地放武漢班人周圍走全球都唔會變成咁
仲要唔認衰仆你個街
幾撚時先唔洗再戴口罩

我都好想炸柒支那佢
但係現實自己冇咁嘅能力
宜家淨係可以等美帝打柒佢
去到呢啲位就有無力感有啲sad

你咁得閒放負, 不如諗下點樣帶啲女返屋企好過啦

有港共係到，邊有可能真係清零，最好長期有幾單，限聚令又可以繼續又可以慢慢清算香港人。

你估搞掂個疫情要幾多年

小弟天生樣衰
係咪冇得救架啦

邊個話帶女仔返屋企要靚仔?
食腦架嘛, 喺啲嘢飲度做手腳
直接一次過約晒好多個女
之後沖定啲正嘢比大家
用嚟玩game就實會飲到
有男仔就可以比佢飲其他瞓陣先啦
跟住你要等佢哋自己嚟, 你識做架啦

咁做都好似幾仆街

睇你想自己仆街定人哋仆街

做人係咁架啦, 有冇社會活動都係咁, 時間唔等人

仲有一樣野要諗
就係自己做唔做得起一個仆街
我都係玩下曖昧算唔想搞咁多野

我都諗緊點識多啲人
利申返今年fm

上年六月開始左

上年六月至十一月知道自己想點
但係一開始咗武肺就勁冇目標
家陣讀書hea 下hea 下又一日
心諗遲下一撚定爛grade 啦屌
遲下又要搵intern 真係諗唔掂條career path

女又無得溝

啲女見到我太樣衰彈開添

呃呃氹氹借啲咦屌咗人哋條女冇人會告發你
信我啦，敢去就掂

預埋之後果幾年都係咁

或者下年會繼續維持

好想去旅行放鬆

好想去旅行放鬆
今年只係返工返工返工

屌你老母啦

屌林鄭好啦Ching我都想屌佢老母

去唔到台灣就去長洲算數

今年淨係返學上堂落堂
好想狂玩呀屌

不了，多咗。

戴口罩對樣醜嘅人嚟講係福音

對唔住巴打
我地一齊屌佢老母屌埋支那屌埋共產黨

可以遮暗瘡
但係好焗

識樓主本人
佢日日都帶囡返屋企chill

唔好屈
本人柒過八兩金身高唔過米七
點會帶到女返屋企

戴到生多左暗瘡喎

唔緊要呀巴打
家陣秋天夠乾爽皮膚一定會好

年年都唔知自己做過啲乜

講到好似失憶咁
係咪長期做一啲重覆嘅工作
搞到個人唔見咗靈魂？

年頭仲排緊2021年去日本
而家已經執緊嘢準備過英國唔返嚟

中共真係好嘢

遊魂遊足全年

希望你去到英國有更加好嘅生活
係香港就係迫你去玩一個玩咗幾粒鐘嘅大富翁
完全唔知點樣入手又要俾班有錢佬禁住黎打

最痴線係成世人根本無諗過會去英國生活
忽然走過去
但自己心裡面知道根本唔鍾意
但又無得揀其他地方

靠股市執左D 唔係今年白過

唔止今年 我諗未來十年都會係咁
一日未贏 香港只會一路沉淪

都欣賞你夠決心話走就走
好多人都係得個噏話香港點差點衰
但係唔會有任何行動
你過咗去真係唔掂可以試下其餘四眼
有啲好似話可以用難民身份入境

咪玩啦巴打
街都冇得出仲點溝女

今年淨係上堂又搵唔到工
我真係白過

之後一定衰撚過大陸

其實係
今年二月摺到連熟嗰班friend 都冇見

都係個句
毒撚或成最大贏家
生活模式無點變
反而條街少人左 輕鬆左
網購實體都多左平野
又見到班外向撚嗌哂救命 都幾爽
繼續埋下年就好了

好撚想去旅行

如果淨可以揀四眼 我想去澳洲
不過而家係走難 迫自己唔好理 走左先算

我已經叫緊救命
不過性格唔同冇計

巴打加油要plan 定未來
你係我呢個post 入面最有明確目標嘅人
好過我仲讀緊u 要戇鳩鳩咁過日晨

最大發現係原來自己適應力都幾強 入到集中營應該都會勤力返工

過到英國就無哂目標
因為連英國人都唔知十二月之後會變成點
不過算啦
走就一定 都已經掉咗好多野 同埋執緊野 取消左好多野
幾乎無彎轉 爭在係咪最後一刻有其他國家揀
但係早幾個月個計劃根本唔係咁
我仲諗住下年補番去日本睇櫻花
而家買塊鏡睇自己菊花就有

Bill Gates 條橋係,越吊住你癮,越係唔比你出街玩,就越容易聽聽話話打vaccine

講起口罩
自從COVID-19 之後
少左出街 又戴口罩
呢一年完全無病過
以往2個月都會傷風感冒一次
睇黎以後都要長戴

英國留到就有身份
澳洲好冒險 讀完書再留完5年隨時乜都無

試下將適應力用係其他地方

真係唔知英國人煩緊咩
可唔可以講多啲
但係去旅行黎講英國都多野行嘅
都係去下Stonehenge Westminster abbey 嗰啲
不過住英國壞處就係勁多劣食
除咗fish and chips 其他都搞唔掂

打中國制疫苗就齊齊仆街lu

好想去樓主個平行時空

係咪因為我讀緊書

脫歐啲野 有啲法例都未知會點
仲有武肺又唔知搞幾耐

不過算啦
可能因為我去過夏天嘅澳洲
同冬天嘅英國
所以覺得澳洲正好多

但而家無得揀就算
最慘係搭車都貴
可能英國國內去旅行都唔易
隨時同而家香港廉航去日本韓國咁貴

重點係幾個月前所有野根本就唔係咁計劃

最開心係
好耐無見過大陸狗周街走
寧靜先係最美好

去到英國習慣咗生活先諗旅行啦
旅行嘅話真係有排先有得去
我都想去日韓食玩瞓
但係呢個時世唔容許我咁做

搭東鐵嗰陣淨係得香港人
冇拖喼冇人講支那話
呢樣真係爽嘅

到而家都未接受到已經年尾...

倒數兩個月就2021
今年真係好撚on9

聖誕溝女大計都無埋

最慘係今年冇o camp 呀

好似有啲有搞

其實個個都講到2020好慘好慘 未經歷過發生咁多唔開心嘅事嘅一年
我想講 世界只會越嚟越亂 越嚟越慘
係時候認清現實
咩生仔嗰啲 你想個仔出嚟慢慢捱 承受天災人禍 咪生囉

洗定蘿柚坐監啦

因為佢好撚樣衰啊

f2f咪又係識唔到fd

認同
我覺得下年一定仲衰

其實r 下水吹就識到
今年online teaching r 都r 唔到

你估個個都social撚咩 我毒撚嚟㗎咋

一開次r 返啲同性吹水先
男人老狗鳩噏幾句自然會熟
女就去到group project 先易啲熟
因為一開始r 女吹水嘅話太狗公啦

我從來都唔敢R人 連同性都唔敢
毒撚唔會R女人

咪r 返毒撚囉
唔洗尷尬喎

今年至到岀年3月都幾肯定搞唔掂，之後就唔知啦

見你哋係自己友先益吓你哋咋
仲成個小學雞咁話比老師知
啲規矩從來都係操控者set嚟限制住大家
你無視佢得嚟而唔比人發現呢
基本上你想點玩就點玩
到時你就成為操控者

鬧冇用㗎

希望美帝隻疫苗掂
雖然香港都係打中國製

巴打啲思路跳脫到我睇幾次都唔撚明
有冇諗過試下攞諾貝爾獎

繼續爆呀仆街
我唔撚想返工呀

唔啦, 做人低調啲好

香港人住得咁細，仲唔俾外出呢下係好撚慘，會變癲佬

戴口罩戴撚到隻耳好痛好辛苦

林鄭要香港人攬炒 都無計

擺明個政府利用疫情黎打壓自由，都唔知連登班恐懼智障閪做乜撚嘢

同意 覺得條街啲人順眼左

又有online lesson 又有p/f 好撚爽
寧願grad 之前都係online lesson,反正毒撚一個人上堂

唔好幻想美國野有我地平民份，土共邊有咁好死

仆街唔小心係youtube 開咗個旅行vlog
搞到心掛掛咁好辛苦

一返到現實又諗起自己仲要追notes
我屌

好想考車
但係依家唔敢報考車

都有儲錢既

好充實，又 OT, 又溫書考牌, 都識到另一半，無乜問題

又OT又考試點識另一半

年年都唔知做乜9

都係靠 app

巴打好靚仔？

唔係啦，我都係新手，只係咁啱對方都係新手，又老老實實，純粹好彩

有咩App推介

我好期待第四波播
Wfh先大有機會做自己想做既野

係 player 集中地咁啱搵到新手
真係好好彩
如果撞正高手抽離唔到就仆街

想我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做老細又吹我唔漲

充實係好事黎
都祝巴打幸福快樂

毒撚表示平時都係過唔去旅行 冇乜街去既生活
今年全部人陪我一齊做毒撚覺得好幸福

我覺得得咁唔係幸福
我認為嘅幸福係所有毒撚脫毒
大家一齊過有街去有女/男朋友仲有得去旅行嘅生活先係幸福

就算傻 好過怨地怨天喱係屋企齋HEA白過
最尾怕咩無結果 起碼我做過

時間唔等人會keep 住過
既然宜家淨返讀書呢個option 揀
咁我唯有讀好啲書佢啦
開完叫春post 都係時候面對現實啦
同埋最後都多謝大家聽我叫春

對我黎講都係咁上下 不嬲無乜活動
條大分別係條街少人左 舒服左
同埋一年幾次既旅行無左

錢仲要洗多左

無呀 都係 CMB

2020年真心唔知做乜鳩
好撚無癮

努力咁搵啲令自己有癮嘅野做
夜晚聽啲hyper 歌睇旅行vlog 係個好選擇黎

唔驚 信細胃 信中共 我話緊林鄭

啱呀 信政府唔怕✌🏻

信政府

地球另一面嗰個

努力尋找生活意義中

今日嘅生活方式將會無了期持續落去，呢個係WEF/UN嘅agenda，全球都會跟住做

JBS嘅解釋非常清楚，Covid19嘅lockdown只係開始，就算冇哂病毒，lockdown會持續落去，
各位習慣咗lockdown之後，就會係worldwide shutdown in the name of the environment

處理covid嘅手段，將會繼續用嚟處理carbon emission
covid只係煙幕，改變所有人嘅行為，生活方式先係目的

It won’t be easy. Transitioning to a global economy that decarbonizes, maintains prosperity, and decreases inequality at the same time will be a Herculean challenge. There is no quick-fix vaccination.

But COVID-19 provides hope. Governments and businesses across the world have shown in their response to the pandemic that they have the power, flexibility, and speed to deal with a global crisis. With the same determination, they can tackle the climate change crisis.

屌呀

咁辛苦考完個dse，諗住上到大學可以玩返夠本，點知連ocamp都冇，上堂又用zoom我要u life阿

鳩鳩下 又過一年
人生冇意義

我冇住hall而家唯有不斷去party room識人本身仲諗住做social撚，而家希望唔使做邊緣人就夠

Cls 咩思想嚟

咩咩思想? 係咁架啦
加埋春藥啲女不知幾爽
仲求你屌佢